【新手一問】大家養動物最常會出現咩問題？求教

唔知邊啲野唔俾得狗狗食。。。有次佢無啦啦poo 左落床。。。點樣知佢幾時要去便便。。

愛心打破零回覆

教佢屙岩位

睇開bbc朱古力好似對佢地好有益

拎你隻寵物出嚟共享啦

屌你老母

發情就叫雞啦 死狗公